點解連聽個收音機都穿插咗咁多支那電台

個香港之聲咩黎架，貼住881黎開，阻頭阻勢成隻冤鬼咁，講又講普通話，內容又唔係香港嘢，叫咩香港之聲姐

係深圳射過嚟嘅，個台叫中央人民廣播電台
87.8 Mhz，都好多年架喇
其實而家收到嘅大陸台係本地嘅兩倍
唔單止係FM，而家香港電台係AM都會轉播呢個台

好彩收唔到

新界西應該收到唔少大陸台